我宣布中英聯合聲明失效，要求聯合國暫時接管香港，中英重新談判

香港垃圾警察已經開始出實彈，訴求係時候升級，要用國際思維去應對，去升級行動及訴求。

民主、自由、和平一路都係西方世界嘅普世價值，但你要知鬼佬其實係幾咁虛偽。特別係世界警察美國，成日都高舉民主、自由，然後就拎支軍隊去打人地，守住起度就話和平。伊拉克個薩達姆都係咁俾老美推翻，出兵原因都係9up。

對於老美，以前香港嘅價值係賺中國人錢，而家係用香港黎搞鳩中國。要好好發揮現有價值，我地就應該明修棧道，暗渡陳倉。雖然呢8個字老套d，但係好實用。

明修棧道
五大訴求，講到口都臭，港共又唔理，國際傳媒都唔會再講太多。香港人再出黎都唔應該再只係為反送中運動，要廣大和理非知道，呢個係關乎2047後香港嘅前途，一日未傾完，一日都要繼續。今次唔開個頭，之後就係開始中共大清算，用不同方法去消磨香港人身份，唔知仲有冇機會。要香港人繼續支持，老美再進一步支持，國際傳媒繼續關注香港，訴求應該提升到香港前途、國際同外交嘅層面。

宣布中英聯合聲明失效，要求聯合國暫時接管香港，中英重新談判。

之前都有英美議員出黎講話中英聯合聲明已經失效，邊個講你地自己google。鬼佬最講合約精神，當年美國睇小中共，由得英國傾條垃圾聲明出黎。而家實唔會放過呢個機會，用條合約，搞死中共。Trump trump自己都話中共要守，而家我地就要向佢求救，話中英聯合聲明已經失效，要求重新談判。到時又要傾貿易戰，又要傾聯合聲明，睇中共點死。

理由大把，我講幾個
- 由中共控制的政府，3個幾月未有回應民主訴求
- 港人治港，高度自治已經失去
- 未有落實基本法上所列明的民主普選
- 紅色企業全面入侵，聯合王國(UK)和其他國家在香港的經濟利益未得到照顧
- 中共、港共粗暴DQ民主議員，港人被選舉權，干預及破壞香港的立法權

全面理由，可以再睇中英聯合聲明同基本法

中英聯合聲明

基本法

我地應該有班人高調出黎同老美等西方國家做場大龍鳳，美國同西方國家俾到中共壓力，就算傾唔成功，五大訴求，清算黑警都會指日可待。講數就係要開天殺價，落地還錢，正如林奠撤回都係因為有美國關係法就快傾好，佢先死出黎話真撤。

暗渡陳倉就夠1000個回覆先再講。

最後
光復香港
時代革命

721 831 101

聯合廢國？不了

做咩仲要俾兩國決定自己嘅命運

先英國接管，派總督駐港
開放港口邀請美國駐軍
重建民主政制
清洗中資共諜
最後一步公投：歸英 / 獨立

坦白講，唔靠美國，你覺得港豬可以黎多次武昌起義咩。但你提到個point，如果要傾，香港人應該都可以入黎自己傾，全民公投，選幾個人做代表入去傾。

聯合廢國，都好過中國，中共管唔到就半獨立。

直接交俾美國

邀請美國駐軍呢著好!

聯合國奶緊共啊
樓主瞓醒未

推

[國際戰線] [有圖]所有現在住喺美國嘅人同我入嚟!! 一人一Postcard寄俾國會議員!

10.2之後會唔會又有大量自殺案 或者未被搵到既人會消失

一開波就話俾美國或英國，中共同港共都實大大聲say no，門面野都係揾d扮中立嘅國際機構，但可以要求美國駐軍，軍隊先係實權所在! 相信美國對於喺香港駐軍極之有興趣!

721 831

岩

push

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

可以上書聯合國先，或者同g20團隊討論下先

靠自己呢世都唔駛旨意

除非支那滅國

屌你呀，談判都係香港同英國傾啦，共狗有咩資格上枱傾？

G20團隊全球登報，宣佈聯合聲明失效，中共、英國、港人三方重新談判!

可參考但澤自由市

一戰後基於凡爾賽條約建立
由國際聯盟保護

現實係中英聯合聲明中共有份簽，我地要有合約精神就冇得唔預中共，中共就係冇合約精神先會話聲明係歷史文件。中共冇得傾，基本上就唔使傾。
但我同意，應該加入港人代表，中共、英國、港人三方重新談判!

同意同意，可以參考相關條約
國際聯盟解散後，聯合國就取代左佢嘅地位

同時我地應該以新疆人權問題，推動將中國趕出聯合國，或者要求西方國家制裁中國，減低中國嘅國際話語權

值得討論

手段黎咋
如果真係由第三方接管 咁獨立先有機會成為選項

agger

agger 正如港x要真民主/普選包裝
主權一日係殺人政權手上 一日只會退步

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

首先 UN唔會做到野
第二 重新中英談判 宜家英國仲廢過三十年前 你會唔會太天真

中共：過左海就係神仙

打倒共匪

係咪回歸祖國幫佢地脫歐

現實啲講
靠自己根本唔夠打
唔靠國際
點打
香港人無武裝
唔好話軍隊
差佬都唔夠打

美國 英國
乜鬼都好
而家需要國際支援

唔好再旨意聯合國啦
中國係常任理事國
根本實現唔到樓主嘅方法
你搵英國或美國都更有用啦

岩呀

呢個係最少人死嘅獨立方法
可能要傾到2047，但中間中國支爆，就可以大條道理唔使傾，直接獨立。

我地應該係明傾，暗地裡同美國一齊搞到支爆，美國都搞笑過蘇聯，應該對佢地有信心!

英國宣佈中國違反中英聯合聲明
香港主權懸空
由同盟國共同暫時看管

求救

聯合國一早比中共滲透曬
不了

後尾有巴打提議要求美國駐軍，要得美國駐軍，背後做野嘅實際係美國，UN同UK都係做d門面野。

同埋傾返十年八年，中間如果支爆，就可以大條道理獨立。

應該好似以前韓國人黎香港示威咁，直接去英國示威，有錢的話

612 721 831 101

我地要求維和部隊進駐 拘捕所有黑警 維持基本秩序

Push

聯合國有中國

你期望一個核武國家駐軍係另一個敵對嘅核武國家度

就算你出發點幾善良都好 與其開埋呢種垃圾po
不如開po諗下整個制裁名單報告比美帝同其他國家仲好

諗過新口號先

d人凈係識 光時 同埋 五缺

有個易入口既口號 已經成功左一半

推 真係要推到國際層面

唔好推 呢個post好危險啊 唔好推啊

國際戰線要人！
琴日發生咁多事 快啲上Tweeter一齊推
話比全世界知琴日國殤發生咗啲咩事！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

差句簡單口號

唔好再旨意聯合國啦

聯合國五常理事國 其中一個係中國 一個係俄羅斯

成個聯合國根本係垃圾無撚用組織 內部都鬼打鬼大把角力

但你想解放軍一世留起香港咩，你唔俾位美國入，解放軍一日起度香港永遠都係中國嘅。制裁名單可以繼續做，但如果唔think big，你繼續留港做港豬。

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

支持

someone has to step up, and the person is us

無用仲好啦，做個橡皮圖章，香港選咩特首議員都理唔到，又唔會主動出黎DQ，表面做個樣算，有咩事香港終審法院判左就係

還我香港，清算黑警，對抗港共

612 721 811 831 101

90後都未必見證到呢一日
但如果實現到 真係好振奮

agree

pish

推
希望有用

聯合國=支那 完

人地識你老鼠咩

衰d講句 呢壇嘢唔靠美國唔得 雖然人地冇咁好心都只係為利益 但敵人既敵人就係我地朋友 點都好過我地既義士被消耗殆盡

你講合約精神，咁南京條約係邊個到，民國係咪而家亡左國？
本身中英聯合聲明個中係中共就係錯，而家仲要再預埋佢上枱傾，no way la!

721 931 101

推呀

要banner , 上頭條

聯合國安理會都唔會過到啦，中共自己先投反對票

我都想

ぷｓｈ

垃圾英國

求中美談判啦

聯合國?
侵之前先講過話想退出呢個垃圾組織

聯合國常任理事有支那/俄聯手一齊咩都否決你

tui

我反而好想美國收返香港

中英重新談判

推呀等呢日好耐

Push.

用得呢步棋
就係港人自決啦

仲搵英國

其實已經有唔同國家嘅時事評論員都已經指出左西方國家仍然要繼續遷就中國嘅話遲早都係死，佢哋仍然仆到咁去有乜計，可能佢哋覺得仲未燒到佢哋度，有冇啲更加踩到佢哋嘅嘢攞出黎宣傳令到佢哋國家嘅人更加對中國反感？從而對佢哋嘅國家是壓力⋯⋯

我呢個方案可能不完美，但希望大家係一齊傾，去討論點改善。你一句聯合國就不了，就ban左呢個idea，咁唔通前線繼續打狗，唔食吉吉家，香港就有翻身機會咩?

現實係好多制爪，咁聯合國唔得，有咩選擇，你可以提出。唔好話俾聯合國管，淨係要中國承認聯合聲明失效，呢個都要花以年計嘅時間，俾美國為首嘅國際社會施壓。

去到最現實嘅問題係，運動唔諗方法升級，好快會die down，到時你提出，人人當你鳩up。機會錯過就無。

兄弟係要各自爬山，討論完如果係行唔通，咁at least 都知道此路不通，繼續傾第2條路。可以行嘅路係愈來愈少，香港人有嘅時間亦都係倒數緊。香港人加油啦!

中共單方面破壞聲明

香港獨立先係出路，一定要做

仲重新談判

support

呢幾年我一直做粵人非漢人既文宣
好多網民唔識或無視
其實呢樣好重要
因為可以比世界知道我地民族上都唔係同中國同種
可以宣傳粵語
最重要係依家對家一定會用民族主義去反擊我地所有同外國既聯盟

同意而家已經唔係政治問題
只係人道問題

「中英重新談判」係中華民國同聯合王國重新談判咋，唔關共匪事。

重點宣傳共狗毁約，JD無效。

香港獨立

香港從來冇決定過自己命運嘅歷史。150年來，一次都冇。

你現實啲，畀英美決定，定畀中共玩殘。

而且，英美提出公投唔係冇可能。

我都想港人自決
但冇國際壓力，我諗唔點樣可以開到個頭講自決，中共會理香港人。但重新談判個野，港人代表可以表達呢個訴求。

我地應該係用民主嘅缺陷，選個代表出黎以少數代表多數去傾前途，始終香港仲有唔少奶共愛國賤民廢老，用個代表去傾個港人自決前途返黎。

你應該睇下聯合國有咩常任理事國同常任理事國有咩權力
睇完就知聯合國係香港問題根本唔會有任何作為

中國係常任理事國

快啲成真啦 香港示威者頂唔住啦where’s 美軍

樓豬訓醒未
中共係常任理事國黎
要5個理事國都同意先得㗎

香港獨立 還政於民

國際戰線一直最有力最有希望
希望推到立會議員大大聲point out俾全世界聽
最好上國際新聞級別
如果聯合國被迫到當面口交
就係世界性文宣
至於暗渡陳倉必先明修棧道
不能急於去做
更不能旗幟鮮明地去做
先爭取最多界別人士支持運動
包括大中華膠

唔知點解我覺得美國接管香港比中共畀香港有普選機會仲大啲⋯尤其係當中美貿戰未完時⋯

大陸寧願話外國勢力令香港失去管治都唔會認自己衰，認得一個，中共好快解體。

聯合國食撚屎架
入面都係好俾權貴搵錢既地方
之前一帶一路都係聯合國唔知乜職位既人幫中共穿針

要搵就只可以搵美英聯合

中国一早講咗係歷史文件，唔鳩會理。
只係唔明咁點解一百年前簽嘅歷史割讓條款又要人認頭。

實際個flow，聯合國係唔使做野。

香港提出聲明失效，要求聯合國接管，重啟談判
v
英話要中國遵守聲明
v
香港再提出
v
英美要求中國遵守聲
v
香港再提出
v
英美要求中國遵守聲 n round後，歐盟加入要求
v
香港再提出
v
中共繼續厚面皮
v
西方社會考慮制裁中國
v
香港再提出
v
中共繼續厚面皮
v
西方社會制裁中國
v
中共繼續厚面皮
v
中共頂唔住開始談判，聯合國接手，美國/英國軍隊進駐香港

聯合國可以接手，個時係邊個都冇所謂，因為已經開始傾

推爆你

最後聯合國接手而個決定係要經常任理事國決定。我搵唔到資料係講可以繞過投票

垃圾英國換美國得唔得

表面係一定係英國，因為係佢簽，其實我地嘅策略係拉美國落水，因為佢要搞中國就會叫。英國做野，教佢點傾，back up UK。英國咁廢，佢唔夠力自己出黎。

un咁廢 算吧啦

Agree
需要我地做咩？

上

1.全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

推呢個

睇睇個分析先，用政治手段同技巧去達到我地既訴求！
睇睇個分析先，用政治手段同技巧去達到我地既訴求！
而家開聲吹港獨嘅手足，我夠膽講你地唔係真係想贏

197X年香港同澳門被退出聯合國名單殖民地，間接令到香港被迫主權移交俾中共

1984中英聯合聲明，作為香港人竟然冇份參與

當年香港主權移交俾中共根本名不正言不順
要求畀返香港人自決機會

有咩可以做 領事館都去過

推

但實際行動係點

英國接管但美軍註港

聯合國幾時先肯做野
Sir我真係肯帶路架

遊行示威
國際登報
Gphone/HOCC/泛民再去美國、英國、歐盟遊說
Twitter 大文宣
去信駐港機構，跨國企業
我相信仲有好多空間可以做野，大家一齊諗!

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

其實我想問既然南京條約正本係台灣, 點解英國嗰時要搵共匪傾回歸?

如果我係中共，已經開始冇咩國際話語權，我會由得聯合國接手，at least唔係英美，自己仲有say

接手左之後到時有咩事要投票，美英反中俄，中俄反英美，咩都做唔到，淨係掛個名

其實咁講
成事的話，香港可以加入太平洋島鏈
成為美國圍堵中國嘅橋頭堡
軍事力量方面
除咗英美駐軍
長遠都要培養本地軍隊

你應該有睇過我post ?

再去國會就唔係搵維護中国香港民主嘅Joshua wang

要有新嘅代表

因為係中共同英國簽中英聯合聲明
而且國際唔承認中和民國嘅存在

華*

聯合國=中共

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

Gphone唔得就再揾
人選我都未諗到呢步
可能各位分別去傾

不過想講Gphone應該係想選議會先仲維護現有政制，如果佢及時覺醒，佢做代表始終多外國人識D

仲英支談判？
一喺港英支三方
一係港支

點會仲係英支兩國決定香港嘅命運

絕對唔會再搵滿口鮮血泛民

聯合國安理會常任理事國
中國有一票否決權
所以西化介入 應該都唔會以聯合國名義

但係揾國際幫拖方向正確

其實我地可以高舉中英聯合聲明以失效

聯合國已經比支那玩爛, 仲靠聯合國

聯合國只係用黎開個頭，實際個flow應該係咁，要求提出左傾傾下再改接管國都唔出奇

香港提出聲明失效，要求聯合國接管，重啟談判
v
英話要中國遵守聲明
v
香港再提出
v
英美要求中國遵守聲
v
香港再提出
v
英美要求中國遵守聲 n round後，歐盟加入要求
v
香港再提出
v
中共繼續厚面皮
v
西方社會考慮制裁中國
v
香港再提出
v
中共繼續厚面皮
v
西方社會制裁中國
v
中共繼續厚面皮
v
中共頂唔住開始談判，聯合國接手，美國/英國軍隊進駐香港

聯合國可以接手，個時係邊個都冇所謂，因為已經開始傾

其實可能有個新方向
香港係大清帝國割出

當要歸還香港時 大清唔存在
香港可以有繼承大清嘅可能性存在
即係將「香港」還返畀「香港」

唔一定吹香港嘅主權同中國有關
同大清更有關
（鳩噏mode）

叫世界警察美國維持治安啦 英美管香港好過支共

和理非唔該, 係時候出手, 幫手推爆佢, 文宣,TWITTER,翻譯無難度, RIGHT?
幫當勞成就佢自己英雄既成就 - 列根解散蘇聯共產黨
幫自己香港回復英屬時期既繁華 - 唔係叫你叫英國返黎 (雖然如果可以我第一個舉手), 但係回復繁華, 必須利用呢條有國際約束力既聲明

救救我地香港人

最正常既答案，比而家果d「中共管治下」既「雙普選」更加正常，不過都係得個諗字，英國自己有麻煩，美國似乎出師無名 如果真係得，剩係200萬人交稅比英國都好過dump落明日大嶼

仲搵英國就晒鳩氣

2/10 全民憤怒日

幫我推，我P推唔到

全香港死撚哂都未到loop 到去你最尾果步
Btw 方向正確

2047前或者支爆前，應該可以loop到
我諗支爆會快過2047

唔取消關係法唔會爆
要取消關係法就要取消jd

取消關係法逼中共傾都係一個方法

負評
同流氓爛仔有乜鳩好傾？ 唔見棺材唔流眼淚

咁唔傾你可料打佢咩

Sino-British Joint Declaration is no longer effective

所以點都係要香港人connect左歐洲國家先，主打一定係英國同德國。英國而家俾脫歐煩緊，暫時應該都唔會理我地住，但有一線生機就係美國承諾過當英國脫歐後會加大合作，到時可能就係大打英國牌既時候；而德國雖然係好睇重中國市場搵緊錢，但又未必唔會聯美抗中，之前對新疆同有出聯署譴責，同埋肯收留黃台仰佢地都表明係人權方面德國都唔太妥中國。

推,其實支共當中英聯合聲明無到我念西方大國都有眼睇,只係當睇唔到
提多d等d大國尤其是英美想無視都無咁易

diego garcia 模式

呢個參考度高喎
有冇多d資料

你真係好天真

所以要靠美國

談判香港前途問題，點解香港唔可以入場一齊傾先？

唔通信晒英美，等英美中三國自己傾完再幫我哋決定埋？

請問我天真咗喺邊度？
定係各位香港人仍然咁天真，將香港事務交俾外國就算？

大家係咁屌聯合國，聯合國做唔到嘢，係因為中共加埋啲細邦交國數夠票
Trump就係睇穿呢樣嘢，先不斷威脅退出，係啲大愛左膠先話佢係癲佬
Trump其實已著手重整整個世界格局，係要時間，但你唔靠外人，就算700萬人勇武都輸撚梗啦

就係一次都無先攪到而家咁......
再傾前途問題一定要有香港在席一齊傾先得

係可以，但你必先要英美介入咗先。因為實際上中共係唔會同你傾，必然係英美軍事介入先可能實現中港區間，呢段時間係冇港人介入空間

維基有講
Diego Garcia個主權係英國嘅
不過軍事基地嘅使用權就英美共用
不過依家美國係主要用家啦當然